Напишите программу, которая скопирует все, кроме .pyo файлов, а также файлов или каталогов, имена которых начинаются с rus. Отсортировать по названию файла (только по названию, не включать часть с директорией), сконкатенировать их содержимое, прогнать через md5-хеш - он является часть большого ключа. 
Нужно получить пути ко всем файлам расширения .txt, отсортировать по названию файла (только по названию, не включать часть с директорией), сконкатенировать их содержимое, прогнать через md5-хеш - он является часть большого ключа.
Напишите программу, которая скопирует все, кроме .pyo файлов, а также файлов или каталогов, имена которых начинаются с rus. Отсортировать по названию файла (только по названию, не включать часть с директорией), сконкатенировать их содержимое, прогнать через md5-хеш - он является часть большого ключа.
Дан ZIP-архив с названием КЛЮЧ. Напишите программу, которая ищет все имена файлов в текущем рабочем каталоге на предмет дат в американском стиле. Когда она найдет их, то переименовывает файл, поменяв местами месяц и день, чтобы сделать его европейским. Затем отсортирует их по названию(по возрастанию дней) ,сконкатенирует их название. Это и будет паролем от ZIP-архива. Содержимое прогнать через md5-хеш - он является часть большого ключа
 